毒撚通宵秒回

弱者先瞓

你好

sec

Min

做緊咩

去沖涼未

想食空姐牛肉反

秒緊你

係都食燉先

受歡迎

唔洗急最緊要快

似你

搵我？

比你發現咗

你受歡迎

其實我分身ac嚟

正，30蚊蒸反

又係你

你整俾我？

自介個陣講咗自己係餃餃震

又係我陳生啊

廢青路過

加多支豆漿 fatfat

怕羞

你去邊自介

唔打機？

我呢個廢青一直standby咗係到

有無$50拎

尷尬癌

老咗就冇乜興趣再打機

你認為會有咁撚毒撚咩?
你信唔信我轉頭開分身黎覆鳩你=]

唔通拎咗100又同你講咩

報到

你漏咗個多字

Ching ho ball

依家先準備沖涼
Btw點解啲Post 可以一樣名 以為唔得添

叻

一齊拎

明既，會打到好悶

㩒一粒制就得咗

真係悶

咪搶

秒

好似返工搵銀仲有趣過打機

返工起碼有嘢寄託下
收工個天就黑咗

你想講乜？

明明工作內容唔係好似讀書咁咁趕，但就係費時間

想話你係強者

返一次工就冇咗至少9個鐘

Hello

震英？

真係好想減肥 有冇人可以教我點逼自己朝早去跑步然後先去上堂

肥毒柒矮窮肥我中曬

我希望自己係強者

就黎開sem

唔覺得你係弱者

緊張乎？

我應該都係一個強者嚟，有乜想我分享？

緊張到仆街 之後仲要實習

變強者嘅心路歷程

實習有冇錢

咁你唔夠努努啫

努力學習

100蚊

努力完都唔得點算好

一日100？

本身個人發生小小事就會緊張

係

巴打唔好太care人地目光 以前肥驚俾人見到打波好柒 後尾搵個無人嘅球場晚晚自己打 加埋戒晚餐 減到60

膳食車馬費都洩

好想改啊

準備好未

做咩咁嘅樣

矮柒真係點都改唔到

Say gor hi

你點努力法？

This is better喎好似

日日捱麵包

搵緊努力嘅動機
利 懶撚

驚實習做錯野

好慘

唔食晚餐點做到

唔瞓有咩做

唔好比咁大壓力自己啦
見步行步咪算

有100蚊算好好 有啲同學一蚊都無

Sell內在？ 絲打答下啦

真 我有個fd真係做義工

哇沖完涼返黎已經咁多人

咁懶係終極原因，你唔好懶先

Sell自信
要覺得冇樣中先得

準備賣懶 有冇得諗

等你好耐

？

其實唔建議唔食嘢 果陣無乜錢順手減埋膳食 搞到依家腸胃唔好 一日一餐 食唔落嘢

事業愛情兩失意

BTW點樣改到懶散嘅缺點？

實習三個月 好快過姐

！

留名一齊學嘢

約埋一齊喺hku兜圈跑步

無，我都想賣，你夠我做咩？

係，而且唔悶

試下唔好以本傷人？

呢個真係慘況
講下會唔會舒服啲

貼錢做義工

起碼叫有嘢做

懶已經係終極原因

係 日日都笑鳩佢

今晚飲左啲酒 應該會易訓啲
聽晚直情約左fd瘋狂劈酒

你都戇鳩嘅，你根本唔夠競爭力

實好奇怪

死到臨頭會覺醒㗎喇 利申懶癌晚期

多fd子

唔會呀 我一直搵唔到fd陪我跑步

我喺班度算底人工
大部份人都300UP一日

沖埋涼再傾 到時追po追到死都似

點改？
試過迫自己過有規律嘅生活

自己有健身有進修
不過返工有時壓力大會想逃避

真 紅字吃香啲

就係無乜先要劈酒
唔係晨早走左去拍散拖了

可憐天下有情人 有女果排銀包真係keep住無乜錢

會運動會產生多巴胺

係，不過工種唔啱講出來仲柒過話無嘢做

佢地自己搵實習？

嚟喇我

寧缺勿濫

識玩東閘跑上沙宣

我都想知點搵實習。。。

搵份啱自己嘅工其實好撚難

咁yo點追

佢又真係柒嘅

係，會搵到都放棄，好似天啱開門俾你咁

因為呢個世界多狗公！

唔係搵份相關類型嘅工
然後叫佢出工作證明就得？

汪汪

渣ga
利申 依家食緊野

做player唔錯啊 大家萍水相逢 當識多啲人刷經驗

仲秒緊？

搵到又要夾同事
同事閪又係慘過食屎

男扮女，真係好多咗好多回覆

秒又幾難

事業：達唔到上司期望
愛情：我Target唔鍾意我 (好後悔冇主動同佢傾計了解佢)

我自問都有去努力改，不過我覺得我就嚟頂唔順。
覺得一路以嚟所付出嘅努力都得唔到回報，徒勞無功。

宜家得返健身、做運動成為我嘅精神支柱，同埋好似得呢樣有正面回報。

ive 阿sir幫埋手搵

咪教壞人

咁夜有咩食

個心咩事咁痛

hello
你今日背左970X嘅車站名未

心已死 自甘墮落

一齊啦

就係冇feel先要搵刺激

你死定佢死

今日冇背，但尋日返左去kong u搭970x出旺角

邊個yo

黎呀黎呀 你都hku？

哇，我死撚緊，centen行去K town都冇半條氣

你yo

有啊sir幫手真係好d

無人脈既我，連搵份搵既工覺得難

做左幾年？做邊行架？
愛情嘅話搵過第二條女啦 一定有同你兩情相悅嘅

呢個世界際遇>all

通常越見越頹

我都有啲想同player鬥play
但係呢個真係終極消極

屌，搭970X係人生享受
970都冇咁爽
你明唔明沙宣落堂搭970X行山道天橋直爆九龍個爽度

巴打讀咩

我又唔記得左你住邊忽
做乜今日唔背

讀左成年都未去過沙宣

無mood認真 咪當撚下啲player囉

等我都試試先
利 真絲

我由centen行去MB要用二十分鐘

九龍東
今日冇咁悶

做完Lab路過

我邊忽yo
我都想我yo啲

反正唔閪都好似身邊多過競爭者咁，好討厭

辛苦曬 快手去休息下

我諗我15分鐘到

一齊yo

本身讀咩

老實講，外國回流，真係好慘

睇你返咩工姐

grad咗就要自己搵
到時我都唔知點搵工

好受歡迎

med lib少人過智華

有咩做

wltf

外國回流都吃香啲喎唔係咩

除非實習公司肯請返你

讀左三年都未去過沙宣

咩正都係，試過俾同事整到我差點連工都被人炒

做lab唔攰咩

呢啲同事咪仆街

yo

至少唔係零先，無人脈就真係零

cls你地呢班攞caes較高下嘅人

呢度係咪好多kong u仔女

又會比你聽到

Photoshop啫，二個字搞掂啦

受乜歡迎屌

似係

唔知喎

冇，我淨係出咗份task 2嘅grade有a-，希望正正常常final grade都有A-,因為其他course食得屎

受痴線佬歡迎

文科絲

咩maj

如果男校比人性騷...

男校+1

我個心好痛

真心 centen platform勁多奇怪人
幾得閒都千奇唔好過去坐

實畀人杯同恥笑仲有家法伺候

Hi又係我

This

唔係，好似我果行，hk poly u 比外國有利

what is ce

暫時好似至少三個
我都覺得好意外

Hi咁啱嘅

is

ok la我鳩做預自己B-有A- on9
cc功課認真做就得b- on99

great

咩嚟 社工？

仆街都要對住佢㗎。。。

Mlt

日日西鳩佢面

Cc = 拖低gpa又唔好讀

你係咪過四果啲癡線佬

我自己辭咗唔做，反工做來hea時間

我想要真正嘅癡線佬啊
唔係癡漢啊
好想要果啲鬼才同癡線一線之差嘅仔仔做男朋友啊

一定唔係
三個nurs course畀盡最高B
預咗兩個C range

尋日有個作文8字頭嘅勁絲 今日咁多hku仔女 臥虎藏龍

你最鐘意嘅格劍

總會有一日搵到

你BOY FD未？

做咩？好正常份工姐

Lets battle

A0 處...

我屌我dse 一個畀70一個畀60得5

嚟多個垃圾

多名校仔入

下cc啲grade幾好喎
你係咪reg左伏cc

煩閪八婆居多
醜嘅都唔少
好撚多是非八卦

男人先易溝通

痴線 60上下掙扎緊

因為全部都要寫字 不了

你讀緊大學？

早晨

都話左我係無棍絲

搵緊人包養

屌你咁講嘢邊忽似絲

早

我近排去過KONG U，都係多叻仔叻女

Agree

其實我唔知自己數字上係幾分

Cant fc

哈佬 今日繼續thesis ?

係咪遲咗

啲人成日都話我男人婆

竟然係咁
我以為nursing好多溫柔大姐姐
幻想破滅

又真係見到你

唔遲

要寫thesis
又唔想寫thesis
未諗到點開頭

你真係好討厭寫字

暫時有冇市場？

啲人睇樣 我中下樣

個個都係垃圾 我呢啲算咩嘢

有計數cc㗎
咩ccst 9017計數course

我都係野雞學校上HKU

一定係因為我無返學
一定係咁

超憎，連st果科數都要present report 不了 好多字

你黎同我玩下咪知囉

成班才子才女

你想點玩

得5*咋 差啲
不過閱讀卷係5**

絲打係咪文科人

好似好重workload 唔敢試

係呀
但都係hea住做
試下做左一段先...

你介唔介意講下你讀啲乜？

我都認我retake過
屌，上到嚟大家同一條起跑線
有咩好自卑
咪都係同一年畢業

灑朱古力（hey

我都覺
人地可能名門望族入hku
你可以同人入同一間U
好值得驕傲

Ok聽日去課金買朱古力粉先

咁撚勢利

入到去果個皇仁 呢個st paul 自己野雞學校

係呀 標準文科人

你有幾天真先

證明你可以同班名校仔睇齊

真才女

如果係mbbs bds law嗰啲神科就唔同講法了

埋唔到堆好慘㗎

我覺得係HKU 話就話相對少堂上好似好free
其實反而要大家用落堂時間自己諗到明
用既時間turns out多

有冇咩tg gp介紹

hello做咩講我

不過非名校一開始唔識嘅時候r水吹嘅話題的確係少過名校
熟咗同認識多咗就冇哩個問題，僅限一開始

喂多咗

果啲就另一個境界啦 不過講真呢到嘅人英文好勁

話說有無畫畫撚

我都係咁諗
我屯門野雞Resource咁撚少都上到黎
你就中學咁撚勁都剩係入到HKU
反省下啦

我都唔知點解會咁
不過是但啦入到U就得理鬼佢

最中意畫火柴人

呢度全部hku,自卑了

差極差極寫同聽都冇問題

我覺得佢reg科好自由 其他u fix死哂架

你都係

sor

讀asso唔一定係成績差
可能失手先會要讀asso

屌你老母聊交打咩

幾憨鳩先會咁樣睇小人

我都有好多Asso fd
初時佢地都有D小自卑
但其實識耐左仲正常過好多直入HKU既on9仔 e.g 我

咁你覺得你係on9定cute先

起碼三大。。。

個post名就嚟要加個hku毒撚通宵秒回

交比你地

要quit u再入hkcc再上hku

咁講自己

係 但我未抽到空 秒回

呵番

忙完先啦 大把時間聽你分享

酒仙

$/month?

咁係咪hku先

鐘意畫比例崩壞嘅人物

好羨慕喇沙皇仁拔萃st paul coed st. paul convent嗰啲

係hku柒頹毒摺on9仔女

咩嘢黎 唔識嘢

hi

asso唔易，難過u。又多學霸，啲人又chur

話就話自由
但其實冇咩用
社會產業單一
幾flexible 好人都唔會跟興趣組合
搞到出黎乞食

一齊畫火柴人

所以你要趁機會同我地跑多啲步

係呀嘛
待人接物我係佢地身上學好多

有陣pre reg哂都唔錯
唔洗煩我可以繼續背970X

我一定係on9女

中大女仔係唔係普遍pure D
學術討論

okok

其實係咪因為所有毒撚都聚集曬喺hku
所以呢度咁多hku毒撚

嗱 我就唔會反駁你嘅

你入去做白警
始終都要有人肯做臥底

之前ig profile係中學加hku
依家直接刪咗打句鳩嘢算
好無謂

屌

hku毒撚多 ust笑了

今日同女朋友行元創方 好少人又多文創野 好舒服
隔離有條街全部古玩 文創 cafe 今日天氣又好 寫thesis既壓力都細左

好舒服
今日全日喺屋企

咁啲文科仔點算..

去中上環舊區行下啦

返嚟lu 推post快到傻

呢到變咗hku集中地

咁社科仔呢屌

欸，我又成日行架啵
最中意搭叮叮北角凳到東閘或者k town凳返北角
或者去文武廟拜完神喺半山區揈下

我cu仔都想入嚟圍爐

Ok 原來係一個loop

我好急屎呀 但係廁所有人用緊

下我會list曬所有自己嘅團體出黎 方便啲fd搵到我

正wor

陰啲陰啲整殘佢地

啱
首先其他人wfc
二來唔想畀陌生人知太多
跟住就係覺得完全唔型

有文彩又唔player嘅女仔其實幾吸引

中共派又少幾張鐵票

三大討論post.. 我走先

瘋狂拍佢門啦

你以為啦

搵理科女

肥仔唔啱跑步 宜家夜晚踩下單車做運動

社大仔都想圍

今日踩咗未

係，呢啲嘢除非有女，唔係一定係自己做
搭叮叮吹風想人生好爽
行海濱睇海都相當唔錯

食曬2邊！

我都想咁 但冇野寫

私底下偏心有內涵獨立嘅女仔

就係踩完先入嚟吹水
真係要開始減肥

而家幾重話

因為重有熱加班傻仔
近排日日係fb share d 區會po 笑7 D 熱狗同學
激到佢地忍唔到comment串9我 笑死

嘩 至少肯運動 開學後一定要開始嘅，我應承左自己lu

73.5kg 168cm

我同大家傾到兩點 跟住專心做thesis

仲重過你

想識 有冇介紹

Lm跟進

做完記得返嚟

就係想識你

真 暑假去左兩次旅行 又肥左兩個碼
好葡萄人哋食極都唔肥

咩科既 thesis

做完可能出去食個宵再番黎

geology

咁夜有咩買

成身肌肉一定重過我啦 我成身都係脂肪

k town 大把做到三四點

我都係成身脂肪

可可？
但係好似話藍店

多謝中意

約左個毒毒地嘅女仔遲啲一齊溫書 完全唔同科

所以冇食 可能去飲個茶

偽毒

拿講還講...

你又唔係癡線理科仔

贏左啦 可以約到女仔仲想點

我都想有個人一齊專心做自己野

痴線社大仔得唔得

ig都唔玩 真毒

我唔可以同人温書
會低效幾千倍

你有女啦走開

好舒服 自己靜靜地嘆茶
幾難得

而家先知

話時話，你做邊行？

一時focus一個target

Who

上次自己吃咗五籠
同枱搭枱啲廢老望住我話呢個小朋友咁撚刷得嘅屌

bye

你

挽留

A0毒撚

樓豬同我推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

唔傾計就得架喇

佢成日attention seek我 同埋佢太正 專心唔到

對住班細路嘅工算係邊行

之前約個學霸溫幾日chem mock 佢5*我2

所以到底有無hku跑步團
好想有人一齊做運動啊

開心仔

曾經想拎埋本書去睇 應該幾正

冇錯又係我

支持

你又真係cls

我都想約到女仔呀

推x100

覺得自己好廢

我驚比汁彈到

有咩感受 會唔會自卑

一籠叉燒包一籠流沙炮一籠金錢肚一籠牛肉球一籠牛柏葉姐，唔算多

gay

首先要有女仔可以約
你試下約呢到啲絲打跑步

講下近排乜事啊 圍下爐

點解咁講

包

你又啱 講起飲菜 燒賣真係好正⋯⋯

上得連登知咩事

底子差 無計

我愛你呀

我今日hea左一日，淨係對左琴日做既past paper

我會訓唔到lol

Love u 3000

休息多陣當今日係放鬆
聽日先努力埋今日個份

如果現實都咁易講出口就好

跟

嚐喜 豬潤燒賣好正

肥仔真係唔啱跑步 跑幾步又腳痛又攰

巴打dse？

醉翁之意不在酒

嗰次我九點吃完飽到下晝四點

有幾多把握先

緣份到 檔唔到架喇

歡迎呀 我可以做練習對象

其實講就好易講 不過預左會食好人卡先唔夠膽講

好耐冇跑步，驚跑一陣就喘死，練下氣再嚟

以前有個女仔成日約我去佢房飲酒
vodka whiskey 仲有好多溝黎飲
飲完大家訓同一張床 咁就到聽朝
諗番起我都幾pure幾true 究竟佢想要既係酒友定炮友

有冇後悔過

另類減肥法

淨係知佢中意過我 但因為我太on9 太多顧慮而卻步左 但最有番聯繫

時間越來越少，壓力都越嚟越大，唔知係咪冇做運動，好易覺得攰

巴打俾曬暗示 懟埋酒都唔上？

我理智同我講冇
碌9同我講有D

我原本係讀U，不過依家Quit uni retake dse

隔咗幾耐冇聯繫

其實瘦先麻煩，人如其名

你果陣有女未 幾大個

唔驚功利咩

2020 dser 加油巴打 我都未溫曬

我冇諗咁多
一來個陣自己好大壓力, 真係想有個人聽下我講野就夠
二來自己冇膽

難得返工識到個女仔傾計都幾開心 不過唔夠膽約人 同埋見面時間又少

我個人現實主義

兩年前 個陣未識依家女朋友

3個月到啦
其實我約佢下次出黎 亦都念住順勢表白

我窮願瘦喇 不過皮包骨都唔好

呢到大把hku仔
可以叫佢地分享下心得睇下有冇嘢幫到手

老師又得，保姆都得

類似啦

我實習連車馬費都冇 日日走去西環

我都係engine仔呀！

三來我酒量細 通常大大啖對完一杯即刻貓

no la，yo到但係prefer少人嘅聚會

咁都唔係好耐姐 有機會嘅！

明白嘅

練到

諗下點用time fragments

義工

一兩杯借酒意咪上手囉

巴打 我地外在好多野都一樣 但你叻啲 你有做運動

唔喇 以前大壓力先會狂飲 依家小嚼下當享受

咩科

真 爻五刀
佢地現曬形

Theoretically

Quit u係覺得自己揀錯科，比多次機會自己，錯過左一年同四萬學費，換來既機會同教訓

我要開tg grp整hku跑步團啦

要跟好快啲跟

聽日約左個女仔出街食咩好
第一次單獨出

大部分都係毒撚fd
返學上堂都係一齊圍爐

我都係一齊練把啦

如果你問我時光倒流我會點做
理智同我講繼續訓覺
碌9同我講

諗下好喇 你處黎 一陣冇技巧又搞到冇FD做

你可以分享住自己先

Lm

就開sem 好抑鬱

你已經贏左十條街

佢中意食咩

我都係即刻咁諗

大家都好勁

我聽過一個女仔講 打邊爐係親切d

個陣要人傾訴 冇諗咁多

我淨係覺得自己好窮

吹到

讀咩科啊

咁咪幾好有時心靈大過肉體需求

無返工？

入嚟串我地呢啲毒撚

有 份人工太un

唔好咁大洗啦

真 一個人壓力極大 係可以連生理需求都唔理

D朋友個個都讀緊大專，有學返，有sem開真好

幫你含番

我都唔想
有啲突發嘢加用咗筆錢去旅行
秒變窮撚

hello

去邊

硬曬啦個拳頭

Hku?

Hey yo

約左fd打機一陣再join

做癈青先係王道

88

明白 絕望果陣係根本無可能有mood

我都想做
簡簡單單

佢地好勁

See u

做左幾多年野

???

半年

仆街 究竟溫書定溝女好

FG 難怪

溝女

女>all

温書

溫書

真係搞唔掂

Why not both

我全都要.jpg

我由開始retake之後就成為了一個符合廢青既人，唔返工，冇學返，日日係屋企hea/打機/溫書做PP，失學失業青年，依家好享受自己一個人

year 1個陣想做research做scientist 但sem2炒course夢碎
跟住就有抑鬱 之後識到女朋友好番
咁岩我既努力有prof賞識 問我讀唔讀mphil做research
你話人生奇唔奇怪

屌，唔好講大話

唔好呃人啦

升中四了。。

笑4

why not both

唔會掛

唔好呃人！

You too. You guys are better than me

好大洗？ 做邊行？

對啲yo女無乜興趣上u難搵啱心水

Me社大。。

做thesis 晏D見

我year1都炒哂 全C

係大把女睇姐

睇科
仲有多女唔=高質
你睇下我呢邊

日日係屋企又冇學返，我都覺得

加油

本身都冇乜積蓄
又有突發事同要去旅行
一嘢冇曬錢

做完好快啲返嚟

溫書啦 女女鐘意學業好嘅仔仔

整個timer出黎好大壓力 80日咋

你哋又話唔瞓吖

難怪冇人中意我

我都日日係屋企，有學唔返自修

做完嘢即瞓

加油！！

怪唔得知條女成日叫我有啲上進心

世界上有好多個TG谷，唔清楚wo,不過我唔知你係邊個？

做緊啲乜嘢啊？

文科多唔多女好摺㗎其實

剩下絕望毒身形
今只好升級轉職魔法師

出現了

聽日要交嘅嘢

我都係retake先學識左好多野，先發現自己以前寫多左好多冇分拎既句子，比日校老師fake左

條友返學就到我上線

屌 jupas apply 左理科

我相信斯文同摺係佔極大多數

韓國野
但中環有咩韓國野食

唔介意摺

我單身左好耐啦

摺得嚟fun同埋會講嘢最正

摺得好難會識講嘢喎
通常文科女仔都係怕怕醜醜
好慢熱

你叫a0情何以堪

choice入面無文科 揀唔到 其實鍾意fine art

小驚，唔通我要比人知道我連登ac

唔熟路

喂呀我真係認真約架

仲要如果大大隻就一流

慢熱熟左就交心㗎喇 好正

跟緊

留名

怕怕醜醜嘅女仔好好開發
開發左之後可能會嚇你一跳
利申而家個女朋友就係咁

我中意啲會聽我鳩噏同埋會一齊鳩噏嘅女仔

+1 一齊鳩鳩下咁

我要努力讀書，考上大學開多一個連登ac，依個ac可能比人知道邊個係我

已經唔小心比班中同起到底

我發現我自己唔識安慰人

點解你會鐘意瘦弱嘅男仔......望落去好核突

個女仔係a0
我仲唔知點算

呢啲先正

中同應該唔知，佢哋都唔知我要retake

如果成條柴咁真係差啲
有少少肉都OK

A0好似有啲難搞
不過睇你應該都okla

a0 就慢慢黎啦 第一次出黎gentleman啲 唔好嚇親人

下世小心啲

個女仔咁勁，估中兩次

咁留意你既

一時三刻無乜頭緒

有書生味好咩

no la me rubbish
同ex拍左好耐拖 唔識同其他女仔相處

我晚晚都好寂寞

每晚都咁空虛寂寞凍

趕緊工

打緊字

什麼突發

香港幾時好翻 黑警幾時被清算
要點先可以開心啲
每一日都好想死但又要養家唔死得住真係好撚辛苦

follow咗會睇到佢reply咩po咩

唯有同共仔鬥長命

Calculated

溫書break緊

辛苦吖清
小妹抱返
有棍嘅小妹

好無聊

Deadline fighter毒撚係咁

喺度等緊眼瞓
唔無聊就假

依家支持住我行落去係睇班死賤種同港共落地獄 巴打一齊行落去到班仆街死全家為止

不用有頭緒，保持神祕

你識嘅 比啲自信
聽講有自信嘅人特別吸引

咁都好啲

Oh noooooo

小妹我冇聽過

咁我先去訓 聽晚應該得閒點

早抖

過埋今晚，之後我要練大隻

弱者早抖

1111

year4 今年年尾要搵full time壓力大到訓唔撚到

早抖喇

有咩唔開心咪一齊拆掂佢

今晚1001會唔會開新po呀

Why not

放心，我體脂得7% 我應該可以嘅！

721831101

番去溫書了

我都會咁樣
喺YouTube度睇吓啲戇鳩片會開心啲

急住要搵到嘅？

做埋嘢先

今日1001得好快

一齊減
我而家買咗部機返屋企減肚腩
應承咗條女係佢返嚟香港之前要減少少個肚腩

今日好多人上水

唔係急既
而是份份工都好大競爭 自己就算有degree都好難爭
加上year4都仲未出pool
個人都好大壓力同好愁

你哋勁

本身讀咩啊

今晚有我炸快好多

我有時都會咁樣
唔知係咪傳說中男人嘅m期
過兩三日就會自己好返啲
之後隔冇耐可能一兩個月就會再嚟過
無限loop

我都會！

牛逼死了

sad就sad盡佢 完左就要企翻起身喇

早抖，聽日好多嘢做

睇嚟要整個男人M到圍爐區

弱者

可唔可以唔用依個用詞，我啲朋友一用，即刻被我屌到去天花板

ok 明白

點on9法

乞食文科
想考入境 海關散仔 都好大競爭
而且我份人冇女冇朋友
好似所有野都自己一個面對
多謝連登有地方俾我取暖

......

平時堆堆埋埋唔擺上面 夜晚得閒落黎就開始黎料 唔記得為咩sad 既然解決唔到 sad盡佢算喇

可以嘅話
希望唔洗你犧牲都可以令到個班黑警有報應

我估係果一兩日啲荷爾蒙彈左一彈
之後影響咗自己嘅情緒

因為真係好唔明點解牛閪=屈機同勁抽

紀律部隊本身真係好大競爭力
呢到有好多情場高手可以比意見你

唔會盡架 黑洞黎架

冇嘢架爸打
飲番啲暖水就會冇事

5g 要問返班大陸仔

暖水能醫百病 fced

我連朋友圈都冇
根本連對象都冇
讀咗四年大學發現 識人都唔係易事

我都鍾意
我條女成日係我面前扮蠢
自己知道晒所有嘢
但係佢話睇我戇鳩鳩咁樣好開心

我明 我同你個處境差唔多

冇錯，佢係最強嘅

你有女啦 走開
我地要去溝仔

證明你玩得唔夠多

識煮飯嘅女仔好型好有吸引力

好撚慘
好多人就算溝唔到 都起碼有個對象
我連想溝既對象都冇
加埋我條件唔算好啦

Exact7ly啊ching

加100分

個人開心已經好足夠
始終會有人識欣賞你

好肚餓 點搞好？

Same ... 圍爐吧

係煮飯嘅時候搞鳩佢
好有AV feel

整返個杯面食

落七仔買

爐已起

巴打 身同感受 呢個世界就係咁痴撚線 近呢半年黎日日係嬲到癡肺 本來覺得人生無乜價值無乜值得留戀無乜嘢想去做 依家日日望到班仆街恨不得佢地死 雖然唔係好健康 但只逼得自己以仇恨堅持落去 但如果係嘅話 巴打你一條命對我地黎講值錢過班死仆街幾萬倍 真係當陪我地行到最後佢地含家產果日先再慢慢諗啦好唔好
the world is ugly but you are beautiful to me

真係會有咩 我覺得唔會有 我太差喇

訓啦 聽日又係孤獨 痛苦既一日

記住No M記

唔洗搞 有得攬下已經好開心仔

未做完嘢點瞓

好快有㗎啦
你啲條件都唔差啊

開未

以前同佢喺加拿大嘅時候好鍾意後邊攬着佢嚟煮嘢食
好撚掛住佢呀屌